tvb新聞癌症>林鄭

老豆開左無線新聞
主播: 林鄭係本港係頭號殺手
Tvb新聞主播果然識
無source